其實宜家傳媒係咪好難撈，最近咁多大事都last唔耐

濕疹妹妹弒父母再自殺
值班警返工溝老model
爭產槍殺案

全部唔夠世界杯玩

第一單直頭已經冇人提

提乜撚？日日copy出黎再睇？

一星期後冇人提啦
仲跟進嚟做咩
冇人想知就冇人買，咁點解唔寫新鮮嘅料？

第一單揭示青少年身心健康問題
第二單揭示警員紀律鬆散問題
第三單揭示槍械管制漏洞問題

每樣都係社會大問題，提代表有人關心、討論、甚至行動，行動簡簡單單要求政府正視問題都算行動

除左日日copy出黎睇都有好多野可以做既

所以咪問傳媒係咪好難撈lor, 你都錯重點既

似係記者冇料多過難撈囉

連登原來咁大影響力

梳
話難唔難話易唔易
難在冇得做一個好記者
易在讀者冇咩要求

連登都係反映返現實一部分

而現實係淡忘得仲快過連登

又或者有啲人連發生左單咁既野都未必知

而家傳媒都係速食新聞 要詳論社會問題

根本冇人關心去睇 再日日講 班讀者會嫌煩

有咩質素讀者 咪有咩傳媒

咁又係，大把人睇完title知有件咁既事就算

who the fuck is 梁天奇??

何止傳媒

連登啲輿論風向都好難捉摸啦

上星期屌濕疹妹嫌遺傳嫌窮刀殺親人

今日女保鏢為家產槍殺親人

兩種風向 一東一西

係wor, 唔提都唔記得左 sor

女保鏢受過專業訓練
見高拜見低踩乃係華人天性
冇錯呀